垃圾政府今日出左封信講慎防非法組織滲入學校

我以為又有三合會既野食下花生
點知係關於香港民族黨

驚到咁既政府都係得啖笑

政府其實講得好啱

共產黨本身已經係最大嘅非法組織

簡單啦
全部個人化咪得
唔以組職名義佢吹你唔漲

佢指名道姓話得民族黨
他日都可以話您危險人物